平時WFH大家會做d咩?

屋企真係坐到悶,netflix都睇到7788
你地會唔會出街行d平時唔會去ge地方??